短暫既快樂 要好好珍惜

雖然你呢一刻係抱住我
但係我知道
陪我行入教堂既人
唔會係你
當你搵到更加好既人
自然會離開我

無論如何
想你幸福

結婚唔一定入教堂。

加油 望巴

比喻

so sad

我都追緊個咁既女仔

佢條件好好 停係我身邊既時間唔會耐

我已經唔覺得女仔係要追
緣來緣去 啱自然會一齊
雖然有時候要有少少手段

唉